大家快啲幫手睇「監警會專題審視報告」全文

過千頁PDF的內容記者都唔睇得咁多。
大家入嚟一齊睇，見到有咩值得留意、遺漏的地方就講出嚟。

1. 監警會專題審視報告

2. 附件

3. 相關調查研究

其中一個資料源係微博

同埋大家download落嚟backup一份先。
費事轉頭又因為唔知咩原因要下架、改版。

快立左次721果部份 其實佢好詳細寫得 連班狗同鄉黑前後腳到場都有講

最尾果部份佢咁寫
""監警會必須強調，會方
沒有法定權限或能力審查有關警務人員與黑社會勾結的指控，有關指控只
能夠由執法機關進行調查。然而，警方當日在若干情況下未有及時採取行
動，的確激化外界對警方與黑社會勾結的指控。""

推

有冇人睇完
係咪999頁廢紙
10個月出份咁既野？

用左1.1億呀屌

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

讚到仆街呀屌

可以進一步睇下有冇factual嘢錯咗，或者有冇咩觀點係特別奇怪嘅。

編號部份總結
''長遠而言，警隊管理層應 視警員展
示身份識別為處理大型公眾活動的 最 基 本 做 法 ， 而清晰可見的身份識別
編號亦應成為整體制服 及裝備設計 不可或缺的一部分 ，只可以在 非常例
外及特定的情況下，方可允許豁免遵守規定。''

講死人好難掩埋唔比人知

JM9
查831都要用到宇宙學㗎
份報告咁低能邊個寫

網上聲稱警方在太子站殺人的消息如何從揣測迅 速升級為傳言，再變成所謂的確認，而在此轉變過程中並無任何事實 依據。宇宙學家卡爾·薩根(Carl Sagan)因宣揚檢驗超乎尋常的主張 (extraordinary claims)的標準而著稱。相關標準是「超乎尋常的主張 需要有超乎尋常的證據」(Extraordinary Claims Require Extraordinary Evidence)，簡稱 ECREE。當然，這並非甚麼新鮮事物，只是向外行人 描述科學方法的一種方式，所反映的是常識觀念，亦即提出超乎尋常 主張的人需要提出超乎尋常的證據去支持其主張。

怪唔之得要左改右改啦
原來要度下點讚美警隊

屌你老母
聽你地討論都笑到我癡線
洗唔洗用埋宇宙相對論黎監察狗仔？

市民對7月21日事件的觀感被誤導，包括把元朗站內的事件認定為單方面、無差別的恐怖襲擊，而實際上是當時雙方都有大量參與者進行集體毆鬥引發， 而新界北總區應變大隊人員把南邊圍內外兩批人士分隔開，以及刑事調查人員其後並未即場採取拘捕行動，亦被指控為警方與黑社會勾結。

基於司法程序和投訴處理程序仍在進行 中，監警會現階段不宜 評論警方 在中信大廈事件中 所採取的行動是否恰當。

屌你老母

我覺得記者要去訪問下個宇宙學家，問吓佢佢嘅理論係咪咁解，點樣從宇宙嘅角度支持警暴

讚警會專題審視報告

宇宙學家:監狗 or 唔監狗 that is the question

睇黎要學定動物傳心學先可以理解到份報告做緊乜鳩